野餐必備良身

一、火槍
最好propane torch 又快又方便點火準備BBQ

二、保溫壺＋滾水

去野餐有野狗搵食少不了 但大家千萬不要用熱水驅趕 用黎消毒番跌落地既野食好啦

三、酒精
去野餐開番幾瓶三蒸酒飲是常識吧 但記住千奇唔好點著火呀 後果不堪設想

四、油
帶定油去煮送是常識吧 但千奇唔好倒瀉落馬路 辛苦曬啲清潔呀姐

五、糖
見到車油缸有糖要提醒千奇唔好開車